完全依家出食環洗連儂驚到要搵兩隻狗係到睇住

啱啱係屋企樓下見到，你咪即管洗囉，聽日又翻生

題目：原來依家*

無野做呀嘛